其實警方反唔反對遊行又點？

佢地想打人就打人架啦，有邊次有不反對通知書d狗唔係提早入場？仲有晒預備添。 其實夠多人，乜撚野都唔會驚。駁回咪駁回，邊撚個會彩鳩佢地？
聽日1020照出， 完全冇影響

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖1020 尖東Airdrop俾強國人

警方反對遊行會令聚人非常困難

其由梳士巴利花園出發,不如南北多路進攻高鐵站

可以免去聚人之顧慮

e.g. 大角咀,MK,文化中心....

未試過夾攻tactic

咦咁啱嘅

抄你㗎

阻唔到我們架
最多咪早d出發去尖沙咀食early lunch

咁不如一係你接手，一係我繼續覆，唔好撞咗同一個post有兩段

我接一陣啦

巴打休息陣啦

好加油

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

其實幾時變左比班狗發牌咁撚ON9

市民行街唔撚洗你教

1020

人流管制措施嘛,估計人會多嘅就反對先,然後睇下係唔係真係過百萬,若得十幾二十萬,咁POPO+武警甲由都有幾萬,可以同你玩嘢,而且有信心壓制得到.
若果真係過百萬,咁就要睇過.....